記唔記得之前有臺灣團體建議臺灣政府限制黑警入境？

大家記唔記得一個月前，有個post係話臺灣公民團體呼籲立法院、行政院，將黑警、公務員視作中國人，甚至係黨政軍人員處理，換言之，黑警同公務員以後去臺灣就會好Ｑ麻煩，當時陸委會嘅回應係，「將評估香港情勢，作為是否調整香港政策的依據」

事件已經過咗一個月，香港情勢變成點我諗大家都好清楚，唔知我地可唔可以拎返呢件事出黎講，等黑警初嚐被制裁嘅滋味呢？ 嗱，臺灣嘅公民團體已經幫我地開咗個頭，寫咗咁大篇聲明，我覺得我地應該好好利用，我諗以港臺咁友好嘅關係，應該有得搞，大家點睇？

原Post：《制裁開波！台灣團體要求政府立法 管制香港公務員入境》

我無野講

我要見律師

文宣組何在

pish

推

制裁就成家制裁啦 淨係制本人有鬼用咩 最好日韓都響應埋 佢地去旅行就可以淨係去大灣區